太子金都商場對開有狗

推

目擊太子出咗好多防暴